原來記性太好都係罪，泛民打手已經開始話928跪地求人唔好走先成功佔領

學聯緊急呼籲全面撤離 2014年9月28日 23:21

傳警方用橡膠子彈 學聯宣布撤退
2014年09月28日(日) 22:14

泛民真係無資格鬧中共鳩吹97/沙士係大陸救港，因為兩邊都係鍾意鳩吹認叻

果班飯民議助狗已經狂出殭屍acc屈踢爆飯民黑歷史的人係鬼
再一唱一和叫人block user

即係冇長毛跪係到同人講贏就一齊贏輸就一齊輸就唔成事呀？
屌你老味928果日我係現場
明明就係大家一齊迫下迫下就成條馬路企滿晒人
當時新界北重炮極醜惡仲係我隔離

歷史發明就係自吹